因航再出包 歐洲線49萬頭等艙機票打1折！

香港國泰航空今（13）日被發現有歐洲航線的頭等艙機票，以原價約1折販售，國泰已承認票價輸入錯誤，這也是國泰不到兩週內，第2度機票價格出錯。

《南華早報》報導，價格出錯的是葡萄牙首都里斯本到香港的機票，例如：從里斯本飛往德國法蘭克福、再轉乘國泰頭等艙飛往香港的機票費用1萬6000美元（約新台幣49萬），但從里斯本飛往英國倫敦、再轉乘國泰頭等艙的機票，價格僅1512美元（約新台幣4.6萬元）。

截至今日上午11時30分，打了約1折的頭等艙機票仍在販售，國泰隨後發聲明表示，由於輸入錯誤，部分歐洲航線的機票價格並不正確。國泰已立即停止銷售票價錯誤的機票，並稱正在追究根本原因。

對於已購買價格約1折頭等艙機票的乘客，國泰也表示，「我們期待您的光臨，享受我們優質的服務」。

這是國泰航空在不到兩週內，第2度機票價格出錯，美國當地時間12月31日下午、台北時間1日清晨，疑因訂票系統出錯，乘客購買越南、美國出發的航班，頭等艙來回含稅只要新台幣3萬出頭、商務艙更只要2萬出頭，約為原價的5%。國泰後來全數認了便宜機票。

根本無野prove到係出錯
人地無認係度老屈

炒完IT

假漏洞
真宣傳
又可以 block 咗班 AM換飛撚

如果唔係關於嘅台灣新聞可唔可以用港幣報導。成日誤導到標標題。

又死一班IT狗

越睇越可疑

乜撚野出包姐
唔好用台灣偽中文得唔得呀

成篇都係台灣新聞黎架喎

treat it as "limited special"

咁點解要揀台灣報導既香港新聞post呢

唉仆街 我出左剪

根本就係曲線宣傳

而家個個都上佢個網搏佢又「出錯」
算唔算成功宣傳
賣廣告新方法

係就e class 一整出錯啦

識玩 好少少機票 大大宣傳

豐擇苦主 又多一單呈堂案例

案例

乜撚野叫打1折呀

1拆都5萬啦

世界百大企業都爭住要IT人才
因航之前一口氣炒左咁多個

唯一香港管理既航空公司，最後都係逃唔過衰退既命運，真係可悲。

屌你，搵鬼信

唔知係唔係前IT 放計時炸彈

曲線宣傳
國泰真識玩

便宜野無好；好野無便宜。